三萬個黑警 連 上下三代家屬 仝人死全家打氣區

一正評一祝福

打工姐，要死全家咁慘

睇住比人捉呀

乜咒人死都犯法架咩？
如果係咁既話，鵝頸橋啲呀婆應該俾人拉晒